我見到上帝

個頭

無左主能夠

後面條友好撚gay

上帝早已預備